肥婆真係冇撚腦

入𨋢就死入啲啦
成座山咁擋住啲制想點撚樣呀
同佢講唔該幾樓又要西人面
肥婆真係好on9

政府應該收肥婆稅